玩野膠po整合，同我入黎block撚曬班仆街

各位巴打今晩小心

今晚行動既手足緊記小心行事！！！！！

突發金鐘要人！金鐘要人！

屌，初初以為堆希伯來文係玩膠，直至我收到wtaspp 先知係認真

其他亂碼撚請自己處理，個人認為亂碼呢d假膠基本上冇人信既，但係上面呢幾條仆街肯撚定有人fake人

我今次有野講啦，假膠死全家呀

推

Push

屌

如果下次再有呢啲情況
大家應該好似今晚咁盡快出post澄清
同夾手推上熱門 避免真係有人信出咗去
如果個個都block哂呢班人
下次就冇人知又有人玩膠架啦！！
記住依家多咗好多冇ac嘅人追連登post
你block咗班人唔代表佢地冇出post
冇ac/冇block嘅人一樣會見到佢地呢啲post
記住我地要做嘅係見一次屌一次 而唔係block鳩佢地！！！！！

歡迎補充膠po甚至係分化po

有d應該係信咗姐

但第一個開post肯定係3毛，要block

直頭應該叫連狗bam
散播不實謠言

突發金鐘要人！金鐘要人！

Tko-vip-terry
#232751

呢條友鬼鬼地，大家小心

咁都叫鬼鬼地，直頭猛鬼啦

假膠死全家

1

push

［抗分化］共匪宜家玩緊老技倆，拉籠一派打一派

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，政府有時會軟硬兼施，打下感情牌博同情，亦會派五毛做打手，屌/笑/鬧/玩膠嗰啲當然90%都係三毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，所謂拉籠一派打一派，群眾鬥群眾就係咁，要你自相殘殺，孤立主要敵人，民初時期國民政府分裂就係共匪搞出嚟

共匪玩咗咁多年分化，普羅大眾應該要熟悉呢一點，大家都係擁抱自由民主嘅價值，呢個要保持頭腦清晰，和理非同勇武都係一齊合作嘅同伴，同伴之間要互相尊重，唔好咁易中咗政府同三毛嘅分化計

今次唔排除有三毛混入開假膠post / 推膠post，之前嗰啲垃圾post我當一時on9，如果今日起（9/7/2019）再發現有任何人開膠post，一律當三毛處理

「有冇聽過狼來了?」「真係要人冇人出唔好問點解」「你哋害緊自己友」「垃圾小學雞」「你哋膠化緊成件事」「係咪以為自己好幽默?」「連登又變返兒登」「邊個再post我block邊個」「再有人開膠post就係鬼」

痴撚線如果打緊仗
呢班仆街很撚定要拖去犬決